點樣可以忘記前男友

分左手個幾月
仲未忘記到佢
究竟可以點做？

搵個另一個啦

只差果一步

依幾個月，我嘅影子仲困擾到你，梳
希望你早日回復正常生活

儘量比自己忙啲 過得充實啲 咁自然冇時間諗起佢 好快忘記傷痛㗎啦

你係咪唔會再返黎？

掛住就搵人啦

起碼一年半載

畀自己個心沈澱吓，唔使迫自己，分分咗手先個幾月仲未忘記到係絕對正常㗎，唔開心就容許自己唔開心，俾多啲活動整忙自己，慢慢會好

你地一齊左幾耐？

認真，人人唔同
對你好就心掛掛
對你差就嬲一世

利申：前女友(初戀)大約廿年前分手(戴綠帽)，到宜家未拍過拖
我就忘記唔到啦，嬲撚到今時今日

十年

sp

有 d人好快揾第二個，係因為一早對第一個死心，一開始就有 d野憎佢/恨佢
而你唔憎佢/恨佢，你對佢嘅感情仲係正數，又點會放得低？

4年 分手一個月
邊有咁易move on
日日聽歌日日sad
我都覺得自己on9
仲要無逢接軌
咁點解仲要搵我呢..

雖然 我真係想復合
我一定痴左線

放手啦巴打

制造更多前男友

1.刪左對話佢
2.刪哂所有contact
3.刪哂所有合照
4.掉哂/收埋送過比你既嘢
5.開始揾多啲嘢做，培養興趣等等
6.揾多啲朋友出街
你就開始會慢慢放低
*如果係嬲對方個種忘記唔到
放下仇恨 唔發生都發生左
下次帶眼識人 唔好錯同樣嘅事就得
你一日唔放低仇恨 你一日都忘記唔到佢
下個更好

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

三年前散左單身至今，尋晚鼓起勇氣同佢吹左陣水，佢話佢好愛佢男朋友應唔應該等落去

搵啲新嗜好, 例如養下寵物, 照顧佢都有排你忙

比我恨恨屌一次就得

忙完之後 靜落黎既時候都會諗到佢
想知佢過得好唔好

先個幾月好正常既
保重，照顧好自己

一定係時間, 別無他法
再唔係就當有新目標出現 舊既就會淡忘

聽落好行, 但係真係最WORK
當你沉當你迷
旁人點分析得精準 你都唔會聽架

一到深夜就